<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="rules_descriptions">
        <item>Clever - это увлекательная интеллектуальная игра
“вопрос-ответ”!!! Всё, что от Вас нужно - это только
Ваши знания, отвечайте на интересные вопросы и
выигрывайте Ваших оппонентов! Станьте первым
в общем рейтинге всего приложения!</item>
        <item>В игре Clever Вас ждут самые различные вопросы,
разной сложности и из разной категории. Также
будут вопросы с изображениями. В верхней части
указывается к какой категории относится вопрос.</item>
        <item>В вопросе Вам будет представлено четыре варианта
ответа. Правильно выбранный Вами ответ будет
выделен зеленым цветом, а не правильный -
красным. Также не забудьте пользоваться Вашими
подсказками, упрощающие Вам игру.</item>
        <item>В игре за победу против Вас будут бороться от
1 до 5 соперников. И правильность и скорость их
ответов Вы можете следить по кружкам, которые
появляються над аватаркой каждого оппонента
после его каждого ответа.</item>
        <item>В игре предусмотрены три основных подсказки,
которые помогают Вам ответить правильно в
сложных для Вас вопросах:  1 - выбор правильного
ответа, 2 - просмотр, как ответили остальные
соперники, 3 - 50/50, где остаются лишь два
варианта ответа на вопрос. Каждую подсказку
можно использовать лишь один раз за игру.</item>
        <item>За правильные ответы на вопросы Вы получаете
очки и монеты. Они необходимы для составления
общего рейтинга среди всех зарегистрировавшихся
в приложении игроков. За заработанные очки Вы
можете приобретать сами же монеты, которые
в свою очередь можете тратить на различные
награды и подсказки. И конечно же монеты
необходимы для ставки, они создают призовой
фонд при создании каждой игры. Если Вы играете
каждый день, то будете получать бонусные монеты!
Играйте и выигрывайте, и забирайте весь призовой
фонд в каждой игре!</item>
        <item>В игре Clever составляется рейтинг среди лучших
игроков. Рейтинги поделены на различные категории
как по очкам, так и по монетам и достиженим.</item>
        <item>В данной игре Вы можете получать различные
награды и достижения, за выполнение разных
условий, все достижения видны в личном профиле
каждого игрока. </item>
        <item>В нашей игре Вы можете добавлять своих друзей,
играйте вместе с ними, и узнайте - кто из вас
лучший “Мега-мозг”!</item>
        <item>Вы сами можете создать свою игру: с определенным
количеством соперников, и поставить свою ставку
на данную игру. Также Вы можете войти в уже
созданную игру вашими соперниками с
устраивающей Вас ставкой.</item>
        <item>При отсутствии на Вашем счету монет Вы легко
можете его пополнить: как за очки, так и за
наличный расчет в своем профиле.</item>
        <item>Наша команда будет всегда деражать Вас в курсе
всех новостей и обновлений игры, вкладку новости
вы найдете в боковом меню приложения.</item>
        <item>В игре Clever для ответа на каждый вопрос дано
25 секунд, после его окончания ответ на вопрос
засчитывается как неверный. Индикатор времени
расположен внизу экрана.</item>
        <item>Каждая игра поделена на три тура, в каждом из
которых свои вопросы. После окончания каждого
тура подводяться промежуточные итоги, где можно
увидеть претендента на победу.</item>
        <item>В Вашем профиле, переход на который можно
осуществить кликом по Вашей аватарке. Вы можете
сменить свою аватарку, а также пополнить свой
балансный счет. В профиле отображаются все Ваши
награды и достижения и количество заработанных
монет и очков. Ваш профиль виден всем другим
игрокам, и Вы также можете просматривать их
профили. </item>
    </string-array>

    <string-array name="rules_titles">
        <item>О приложении Clever</item>
        <item>Вопросы</item>
        <item>Ответы</item>
        <item>Соперники</item>
        <item>Подсказки</item>
        <item>Очки и Монеты</item>
        <item>Рейтинг</item>
        <item>Награды и достижения</item>
        <item>Друзья</item>
        <item>Выбор и создание игры</item>
        <item>Пополнение баланса</item>
        <item>Новостная лента</item>
        <item>Время</item>
        <item>Тур</item>
        <item>Профиль</item>
    </string-array>

    <string-array name="rules_ids">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
    </string-array>
</resources>